林欣彤把聲搞過咩嚟？點解咬字清楚左咁多？

第一次聽女版浮誇

人地有落苦功又要話你知咩

佢咬字不嬲無問題

咁你又誇張左
以家佢把聲好萌

仲係重鼻音

佢話轉咗唱腔嘛，無以前咁萌。

連佢自己都唱唔返以前個種重鼻音

個喉嚨砍掉重煉完?

正係幾正 進步左好多
不過都係無咩感情 不了

係以前太差，根本聽唔到佢唱乜，咬字係基本功，但其他感情技巧唔算進步太多

下一首已經又唔清

含得撚多

鼻音有咩問題